各位打算衝既勇士請聽我一言

送中通過既重點唔係警犬
係班建制派議員呀！

請佢地去醫院坐返一頭半個月